「突發」發現大型武器庫 內有上萬件攻擊性武器

D頭盔幾時番貨呀

M size有貨

幾靚， 邊到黎

連登仔成功搗破史上最大的軍火庫

攀石頭盔有L

其實如果見到有商舖賣雷射槍，應唔應該做良好市民，報警處理？